仲有5日 五一黃金週我黎啦啦啦啦

好期待凸s呢

計劃大綱—騎劫✋☝️黃金週

活動另外一個部份係騎劫✋☝️黃金週

當大家諗起五一黃金週，我相信，大家都會諗起中国人嘅五一黃金週假期🤢🤢，每一年五一黃金週都會有大量中国人入侵香港。

所以，係今年，我地要去騎劫五一黃金週 將佢變成✋☝️黃金週，等人一見到✋☝️黃金週，就會諗起 五大訴求 缺一不可!

而呢個計劃會有三個戰場，分別係本地戰線，外國戰線，以及牆內戰線。

首先，喺本地戰線，文宣手足可以大量設計✋☝️黃金週文宣，嘗試以量取勝 。另外，手足們亦應多加善用文宣手足的設計，將這些設計大量傳送出去，例如whatsapp給所有contact，瘋狂air drop給路人。另外，希望大家能主動列印文宣，貼在不同地方，務求令香港人一見到✋☝️黃金周，就會聯想起五大訴求 缺一不可。

至於國際戰線，主平台將會是twitter，Reddit等平台。希望大家能在這些平台發佈和retweet✋☝️黃金周的文宣，並向世界宣傳什麼是 5 demands Not 1 less。再者，宜家twitter戰線係 #nnevvy 事件下，我地香港人同泰國人台灣人都統一陣線。我們希望能以 #5DN1L #5DemandsNot1Less 等hashtags (只是初步建議)，令更多人關注香港局勢。

而牆內戰線。因為✋☝️在中国是極度敏感的，好似之前余文樂喺自家品牌度出現✋☝️手勢，已經激發一眾中国人嘅玻璃心。我覺得我地可以多加利用呢方面，瘋狂將五一黃金週和✋☝️黃金周、五大訴求 缺一不可、5 demands Not 1 less等字眼連上關係。令五一黃金週在中国變成禁語。

主辦平台(排名不分先後):

🖐☝️黃金週活動Channel

香城online

終極黃藍地圖

民間記者會

香港良心guide

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

期待期待到時大買特買